綜合

1 請問種族點分？
？
1 血統
2 語言文化
3宗教
4習俗
⋯

2 如何使人積極回應？

請指教

謝謝

你個標題可以再開得好啲

1.物理上基因可以有不同%種族

2. $

未必人人肯收野

甘如果有不同%DNA,應該計咩野族

都唔知你既「人」係咩對象 泛指2018年地球人就$ 個別對象當然另計